我發現好多T恤質料唔好擺入洗衣機洗兩野就覺得殘

好多大牌子三幾百蚊件T恤又薄又易起毛粒洗完又好快殘彷彿啲衫好似唔洗得咁

有邊啲牌子嘅T恤用料係靚啲襟用啲㗎

U記

換過部洗衣機

手洗

Son of a tailor

入洗衣袋

uniqlo u 啲質地好好

好？件衫溥得滯，白tee好快黃

九成係部洗衣機問題啦，佢部咁既機幾千蚊件 tee 都洗幾野玩完。

洗衣袋

uniqlo u系列啲衫厚到勁硬喎
邊到薄

U系列？即係唔係平時UT果D?

我知你講邊隻
但係洗多幾次一樣殘

不過可以趁減價買多幾件
一洗殘就掉/屋企著

純棉會殘係正常
想要唔殘就著化纖